政府公眾諮詢自動通知

以前政府做諮詢做嘅宣傳真係麻麻，現在可以上網登記收通知，有晒連結俾你，唔理係一件事，但好過真係唔知

諸位有興趣可以去了解下個諮詢內容或者俾吓意見（雖然講完都可能係咁，但都叫係個框架內盡力啦）

要多d人mon住政府d公眾諮詢, 成日縮短諮詢期搏無人理